聽日一齊和你飛

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

唔好意思！我第一次開post，本身開連登AC冇諗過有開post嘅一日。97前岀世，一直都對政治幾冷感下，2014都冇上過街，雖然覺得2014既警察(嗰陣仲係警察)係仆街，但都知道命令對一個紀律部隊既人嚟講，係重要！我知道可能講到呢一度會有好多腐皮，但直到6月9日，我已經冇可能認同人講咩警察都係打份工姐，依啲廢話。嗰日我第一次上街，因為我知道如果唔上可能再無機會上，再過埋612我都有去發夢，雖然唔係最前線，但見到班狗咁撚樣對人，又打又射，中途轉咗職做FA，見到好撚多槍傷，食TG食到呼吸困難，好似窒息咁，我真係喺嗰pt度喊咗岀嚟，點解我地既屋企會變成咁。好嬲自己幫唔到佢地做到啲咩！每次集會，發夢都好想齊上齊落，一齊番屋企，可惜，每次清場，每次啲狗就用更賤既方法對付真。香港人。直到今天啲狗已經再冇底線，太古站零距離開槍，尖沙咀自稱狗狗，喬裝示威者，仲有我地失去咗嗰隻眼，已經未計所以俾人拉俾人打既手腳，真。香港人依啖氣我地仲吞得落？
我希望聽日見到大家！
Sorry for 1999

圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！